人肥唔靚脾氣臭

人肥唔靚脾氣臭

三大元素有冇人要

細心聰明可獨立

呢三樣可否拉番高分？

唔可以，要大波 瘦腰 性格好

可以
係值得單身呢項會好高分

人肥唔靚唔係錯，錯就錯在脾氣臭，呢個真係大罪，人與人之間相處，短期黎講，係可以忍，但係長期黎講，都會有捱唔住既一日...

你咩 spec?

咩單身

肥係自己攞嚟衰 有病另計

對....人肥唔靚唔緊要

火爆脾氣臭真係好難打，基本上脾氣臭到冇朋友

唔洗啦 再差都仲高過港男既無限下潛底線

相信是遺傳，家人本身件件加大碼

肥可以減，脾氣臭開，唔通仲俾多幾十年佢去改？咁叫佢改完先番黎啦

人衰JER臭無人"鬥",阿差同你做朋友

肥是原罪

天生臭，改咪自己辛苦....

Cat girl

唔好啦

優點個三樣野對男友無乜好處喎

臭脾氣真係好大問題，有病都另計啦！如果係正常人另一半，佢郁啲就咁臭脾氣，出街落你面，做啱野就當應份，做錯野就鬧到你狗血淋頭，我覺得遷就呢啲人只係縱容，根本冇理由去可憐臭脾氣既正常人！

有時因工作關係，做得唔開心

就會發脾氣

又話我感覺唔到你愛我囉...

屌你...感覺唔到...你玩撚曬啦....

獨立就夠啦 洗撚搵仔咩

遺傳最多係易肥，唔會突然變肥，同埋減到。

頭髮長長呀,嘴唇要厚D既,大波就緊架啦

靚女脾氣臭都唔掂啦

女人脾氣已經煩到仆街
仲要咩「細心」
姐係雞蛋裏挑骨頭

死撚得啦